大君伐 侵侵話有武漢實驗室播「讀」證據， 爆料來源可能係孫力軍？ 全球追責敗局已逞， 習帝戰狼周圍咬， 軍警特有出

大君伐
侵侵話有武漢實驗室播「讀」證據，
爆料來源可能係孫力軍？
全球追責敗局已逞，
習帝戰狼周圍咬，
軍警特有出賣習近平跡象？|
大君伐(第4節) 20年05月01日

香港花生
190K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：